kfc隻垃圾雞仲要留幾耐

柚子垃圾桶味雞幾個月了

唔好講笑 呢隻閪雞真係好撚難食

難食要清，之前d好食去得快

好好味喎

食過一次
隻味根本唔夾

原來唔係剩係我覺得難食 尤其呢次做得特別耐

黑椒之外 佢都排第二了

做得耐咪代表佢難食

啲人未食哂啲存貨咪要做耐啲promo

有個新雙扒飯

一塊燒雞扒 一塊炸雞扒

27蚊有野飲 幾抵食

黑椒好食喎..

其實覺得幾好食，可能係柚子皮個苦味大家唔慣啫

我第一次食炸雞唔食塊皮...真係好撚甜

個兩塊雞扒係咪一定要舖落啲飯上面

真心好過餐廳食

唔知可唔可以叫佢分開上

勁難食
今日行到去見到仲係柚子垃圾 即刻調頭走

難食到我第一次食kfc雞要去皮食

好好食喎

如果好食，未夠兩個星期就清哂

以前食開A2餐，抵食夾大份

加陣兩個月冇食過